其實你地急住割乜嘢？

1. 佔路由集會開始就已經出現，宜家只係將地點轉移到夏愨道

2. 冇狗 冇衝擊 冇攻擊任何嘢，大家就已經話佢地係鬼，要割蓆，唔講以為佢地放咗炸彈氣油彈

3. 民陣、泛民、建制、政府都未出聲譴責，你地就急住割？大家做埋政府發言人？

4. 689、狗隻、建制全部出聲要分化大家，要割蓆，代表乜嘢？自己諗

5. 連登無可否認有大量網軍三毛入侵帶風向，喺你留言之前，停一停諗一諗，唔好人講就跟著講，前線就算做得唔好，番到屋企都唔會想再面對大家尖酸刻薄言論，你以為咁樣做可以鬧醒人，但更多係鬧走人，請慎言

不分化不割蓆唔係口號，係態度，唔明嘅話放低連登，諗清楚再番嚟

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

騎劫咗乜嘢先，起碼報導焦點仲未轉移過，反而連登好多人過分放大就有

記得有巴打講過紅土遊行之後有班示威者行到旺角警署出面，有一個鬼不斷叫在場人士留低，又不斷話「點解要走呀？」之類嘅說話 但明明當日冇計劃過任何嘅圍堵行動，我相信宜家金鐘都係一樣情況，都係有班鬼不斷叫人唔好走，宜家共識都係叫走，到呢一刻喺現場仲叫留低嘅人好大機會係鬼

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

分化撚收皮啦

其實早小小返屋企唔好咩 真係咁鍾意留守？
留守個目的係乜？

無事，已經走晒，
急住割包皮

鬼就一定有，但你捉唔到幾多個，現場更多嘅可能係自己人，只係因為留低就被指責做鬼，好快就變回2014

實落臥底 所以要小心

我就係想指出呢點謝巴打

我都未理解到，但喺佢地解釋之前我唔會咁快割蓆著，因為你一落咗判斷，佢地講咩都係錯

我從來都無諗過割 只不過有啲野 係要屌過 下次先知點做

我只係希望大家可以智勇雙全，理性啲講，宜家仲keep住要留低嘅仲有啲乜嘢目標？我剩係知道今日嘅戰略目標（搶佔國際輿論）已經超標完成，到呢一刻仲要留低對成個運動仲有乜嘢positive effect ？定係比黑警打一身之後仲要聽日報紙頭版就係衝突畫面？求下你地，大家一齊走，好嗎

割春袋

其實冇割
唔好隨便用割字
只係擔心手足安全同埋懷疑係咪有鬼

道歉未
有人講野好難聽

出咗事睇你係咪咁講
唔係連登仔屌到咁行實大把人留

其實金鐘冇人叫人留...
自己睇返直播，根本有七八成係得普通口罩，
有啲仲要著裙又踢拖，
根本係花生友佔多數，又或者覺得冇危險想留多陣，都唔明割乜撚野

支持檢討做得唔好嘅位
不過眼見今晚熱門太多割蓆post
有啲講得都幾難聽
覺得咁樣只會鬧走人

其實係咪每次活動當日都會有風向同互屌環節？？

係我地用時間互屌既時候 好聲好氣諗下點做好啲啦

手足 香港就黎無喇 仲互屌

臥底另作別論

無人割～無人割～無人割！

快傳！民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕，不受傷
香港人加油！
一齊走！
返屋企！

live有好多人都一批批散緊
但唔知點解連登一路講到冇人走咁
都對佢地好唔公平

前線手足！返去時小心自己大廈附近有警車埋伏！請一定要換衫！

有D巴打既標題寫割蓆 其實我覺得佢地係想吸引人地入去睇
但當然咁做緊係唔好啦

其實散水黨都係擔心，唔好互屌
8.19凌晨一點後不互屌，好無？

其實鬼字好難聽 自從cwb之後大家捉鬼開始上癮
今晚仲有人話留就係鬼 同14年太相似
睇唔過眼

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

不分化不割蓆
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

前線講真幾多人睇到
反而係番到屋企望番先係二次傷害

係一直都有人叫人走
又舉旗又嗌曬 都有人一批批走緊
但連登就嘈到拆天

不割

D分化撚真係好好笑
一有位就即刻分化
真係唔知邊撚個先係鬼

呢啲時間最易帶風向
所以睇到越嚟越多就好激氣

其實只係晏少少走
乜野都冇發生過, 只係連登拆哂天

2238 #金鐘 #夏愨道
仍有大批巿民於海富中心外逗留。

記者指曾訪問現場人士，大多表示未有計劃去留。當中有後排人士表示會等待前排人士離去，問到前排人士又表示要想等待後面人士離開，有巿民表示希望一起走，也有人表示想留守。

另外，記者指按以往經驗，多數警方清場前會發出警告，故他估計短時間內警方會有行動。
#蘋果

#5已經有一隻
明明5日前佢仲開post屌和理非

真 派裝備又係鬼 留夜啲又係鬼
所有人都係鬼

算啦
可能有d真係鬼 玩分化
有d係真心弱智

真又話咩會浪費心血騎劫活動
明明全世界仲係報緊今日170萬集會

派裝果個最撚慘
貼錢買難受
又出錢 又出埋屎忽俾人屌

其實點解今日克警動作咁慢?
以往一定以快打亂
今日早d出擊已經可以分化到我地唔同人既意見啦
點解唔咁做? 有無人有idea

所以連登太易被帶風向
呢班自己人就咁被標籤成鬼

走哂喇

嗰個post樓主個個po都係講裝備都可以被帶風向帶到變鬼 呢班前線仲加命都冇

光復香港 時代革命

其實今日一整日狗都冇乜大動作
唔駛focus今晚金鐘呢邊
我認為就係全世界媒體睇住 唔敢做得太難睇

大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成，冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

唔好誤會, 唔係指責D人留低
係擔心同關心呀
如果冇咩特別目標咪散囉
留耐咗驚出事啫
大家都係緊張手足
講嘢一向都係屌屌聲架啦
唔好介懷啦

雖然公開承認有臥底會影響左法庭判決
但自從臥底現左身之後
真係成日有人focus左落捉鬼到
不論有心定無意
臥底呢招真係高
攻心為上
玩到成班傻閪連登仔狗咬狗

今晚都話要割個啲一撚定係三毛帶風向

同意所以我選擇體諒佢地

我都好擔心 佢地冇上帝視覺睇唔到我地睇到嘅
所以我更想大家多點體諒
今晚啲post太多 多到好似帶風向咁 更令人擔心

真
對方放一隻鬼 我地割三十個手足
仲點行落去

賽後檢討非常好。

1. 一開始佔路嘅理由十分正當，因為多人到仆街，所以警方安排失當，過多的人流為疏導出去，曲在警。交通受影響的責任警無法廻避。金鐘的佔路，無必要性，這個集結，是為了堵而堵，即係同警挑機。後續演變防暴出，變戰場，想問，為何而戰？

2. 以上，已經佔路，影響交通，同問，何以戰？

3. 目的是為了令政府出遣責？

4. 這種口味的畫面不是689最喜愛的？為什麼要迎合他們？

5. 說了半天，也只知道你們在意不要被支配（老實說冷氣軍師無能為力），不要影響你的戰鬥情緒，（這兩點頗有底觸）戰鬥的目的不太明確。那在無目的下，主要在引對方行動犯錯之事，你們每天動員也可以做。今天和理非大型遊行應該有一個焦點。而如金鐘開戰線又開，則又多一焦點，並且出現矛盾。在各自爬山下，何以有必要性做出各自焦點之事？說說你們集結在金鐘想取得的成果。

的確從最後結果睇好似冇乜作用，但至少認為大家呢啲行動唔應該變成被指責嘅嘢，因為佔路本身就係一件和平嘅事，何以會變成日日得以誅之嘅事件？

只要今日有出去
就知大家係冇辦法。先要行馬路

超多人 根本冇路可以行

根本係濕9正苦迫人行馬路 而家夾硬質個罪名 仲同佢認真？

係，所以我地先唔應該自己亂
政府無論點都會揾位入 唔差在今晚

唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

見到大量只係屌人留
有人割咩

Push

好多割post做標題
亦有帶風向留言

有啊 你睇熱門啲post 同埋屌人留都唔啱啦

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

POPO 螢光棒
狗扮人

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

一個二個係度指責鬼咪中哂政府計
都係果句自己決定留守

今日已經割蓆 割到出晒血
最後留守果D 俾人屌晒係鬼

根本大家嘅思想應該由
「呢刻有人衝就=今日和理非失敗」
變做
「呢刻就算有冇人衝，今日都係和理非左」

唔好再整d無謂設定
你地係都要咁諗
對家根本唔洗理你撤唔撤哂
搵一兩個掟汽油彈
就可以否定全日一百七十萬人？
會唔會你地呢種諗法設定先係最危險？

唔好咁撚矛盾啦
人唔笑狗都吠

我唔係串鳩你
提醒下你啫

就係唔想大家係度屌屌聲
又話騎劫
又話邊個留就鬼
又話前線唔尊重170萬人
其實點都會有唔同諗法
講完唔聽 無辦法

1. 深夜0.5特別多
2. 建議去fb睇CM,易分辨人禽之別
3. 今日已經有影片show到廿個黑衫一齊放工就入狗屋
4. 真勇武講過, 勇武嘅平民百姓都冇企得今次咁前,咁近警犬(真係唔怕佢哋咬人咩,仲要自己冇裝備要打都唔係宜家打啦 冇物資)

呢d所謂「自己人」都係噤上下質素嫁啦
一定要人聽佢地支笛

真係出現麻包袋果時 即刻又屌人係鬼

啱呀 講左幾多次不分化不割席 大家訴求一樣就係手足 放核彈都唔割

唔希望連登呢個平台變成大台

麻左都唔講啦
係d軍師想前線事事報告

大家都係關心 不過關心則亂
要提自己保持清醒

放心 2014年劇本已經擺左上枱
話割個班戇鳩 其實都未知自己想割咩
金鐘重有人就話割 噤對個人定群體割先
唯一解釋就係佢地想割前線囉

有好多係三毛 分化post

今次唔叫割蓆，叫人返屋企，最多咪散水撚，今次散得好呀。
捉鬼就不了。

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

鄭立講過 好多指對方係鬼 其實都唔係真係想話佢係鬼 只係唔認同佢地行為 呢啲人更多係真心膠 所以先需要不斷提醒番佢地

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

用個屌黎關心真係不了
前線對住班狗已經受左精神同肉體嘅傷害
而家再比「自己人」背刺

晚上近12時，約20名防暴和速龍警員一度出現政總連接金鐘海富天橋的平台，未有穿上頭盔等裝備。當中有人穿上全身黑衫，用黑頭巾蒙着頭部